{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10044207",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 모라스테이(구, NW 호텔)"
    },
    "text": "2022年にオープン予定の宿泊施設は全客室数が39室であり、リノベーションも予定されている。近くには釜山2号線の毛徳駅、毛羅駅、徳浦駅があり、案内支援言語としては韓国語が提供される。客室入室基準および追加人数に対する料金は現場で確認して決済しなければならない。連泊予約時には平日と週末に追加料金が発生し、繁忙期および特定日、祝日には料金変動がありうる。払い戻しおよびキャンセルポリシーはそれぞれ異なる場合があり、未成年者の場合は身分証明書を確認した後に入室を許可する。先着順でクーポンが大量配布されており、クーポンは宿泊予約時に適用可能だ。訪問客はサービスと施設の満足度が高く、リラックスできると評価する。しかし、蚊が多くて不便な点と基本的な防音に気を使わなければならないという意見もある。価格対比施設とサービスが良くてコスパが良いが、虫と蚊、リモコン使用の不便さなどいくつかの問題点がありうる。主人のおばさんの一部のレビューは不親切な姿だと言及されたりもしたが、大体は良い評価を受けている。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のオープン予定はいつですか？",
            "answer": "2022年にオープン予定です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "全客室数は39室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "毛徳駅、毛羅駅、徳浦駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の案内支援言語は何語提供されますか？",
            "answer": "韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のリノベーションはいつ行われますか？",
            "answer": "リノベーションは予定されていますが、具体的な時期は不明です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室入室基準や追加人数に対する料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室入室基準や追加人数に対する料金は現場で確認して決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "連泊予約時にはどのような料金変動がありますか？",
            "answer": "連泊予約時には平日と週末に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しやキャンセルポリシーはそれぞれ異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、身分証明書を確認した後に入室を許可します。"
        },
        {
            "question": "クーポンはどのように利用できますか？",
            "answer": "クーポンは宿泊予約時に適用可能です。"
        },
        {
            "question": "訪問客の評価はどのようなものですか？",
            "answer": "訪問客はサービスと施設の満足度が高く、リラックスできると評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような問題点がありますか？",
            "answer": "蚊が多くて不便な点や基本的な防音に気を使う必要があるという意見があります。"
        },
        {
            "question": "主人のおばさんに関するレビューはどのようなものですか？",
            "answer": "一部のレビューでは主人のおばさんが不親切な姿だと言及されていますが、大体は良い評価を受けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 473
    }
}